生命既價值既重要性在於被無條件愛，無論係父母愛，情人愛定其他人。

無條件既愛唔係盲目既愛，係當你冇左錢冇左美貌，唔聽話有情緒，人生低潮時，果個人都會照愛你。佢愛你都唔係為得到d咩，都冇話必須要你有咩回報。

呢種愛未必係永恆，但係但凡被愛過既人，呢種感覺都唔會消失

但係唔係所有人都有機會被咁樣愛？ 當然唔係，有冇人父母唔愛，情人唔愛，週圍既人親近佢都係想攞佢著數？實有

佢地可憐 但佢地連比人可憐既資格都冇，佢地跌低失去價值，就會比人當壞左既零件咁扔左去
原因係咩？可能係命la

同條件冇關
有人大把錢都係比人當水魚，一冇錢就冇人理
有靚女成世人都係比人當洩慾工具，一老左有咁靚就比人扔
有人一世都係對其他人好，到佢地自己有困難就有人幫佢地